全民罷工其實冇L用

全民捐一日人工出嚟資助有需要人仕仲實際

Show Blocked User - 鹽蛇

屌你老母靜啦

罷工+捐一日人工得唔得呀

因為你同你啲朋友都係含家產死廢佬廢婆

你罷工, 無良老闆扣你人工, 最後益咗佢

blocked,不要回覆！

曬氣啦，8月5罷工有柒用